其實有冇可能反攻香討u汪呢啲forum?

唔知由幾時開始呢啲原本8,90細個會上去睇打機攻略既論壇會變到依家咁充斥住低質五毛
究竟有冇可能反攻返呢啲論壇控制返個言論？

反攻咩姐 你自己地方都搞唔掂啦
仲攻

唔係打過啦咩？連登創立初期成車會員入波台瘋狂吾你老母

連登時事台 都大量五毛係到發言

你理掂 連登時事台 先再講啦

跟住咪輸撚左

呢兩個forum 2005-08年前後已經俾大陸資金收購左/根本就係大陸資金運作

香討時事台以前有蘋果記者, 照樣ban左佢

香港人優先軍營單野果個張漢賢都係0x年上開香討時事新聞台啲人, 一晚ban曬所有pro-democracy/反共嘅人, 十鳩幾年前已經惡劣成咁

曬鳩氣啦, 個場根本係紅底, 話刪就刪

如果牙祖底下嘅高登係屎坑, 呢兩個forum我都諗唔到用咩字去形容

郊外獨立屋仔旱廁

人地支共紅底對你班香港人就block就block

然後班5毛出到自由網絡就以「言論自由」為因搞到admin唔敢block佢地

心諗駛咩同5毛咁客氣

講人流香土係米最多人？

米你老母

波台？波台發生過咩事？
雖然我登齡唔算淺但我唔睇波所以唔上波台咩唔知

人地有積分制同閱讀權限架

你新ac點夠日日發帖既高級會員玩

唔關上唔上波台事，初期排版問題好多唔係波台友都會上波台
會員number 5萬以下應該知道當時咩事

我13年有email先開始上舊登

講緊連登

叻喇

連登仔唔夠打亦唔夠膽打
以前舊登嗰班就真係勁，香討，uwants，5p都打過，玩到佢地admin ac都hack埋

唔係洗下板就叫打
以前有起底組，爆破組，策略組同埋宣傳組，分工有序，真係可以玩到人地個壇收工

最近連登打贏咗名校Secrets

你又知？